係咁既市買輪贏一球真係好閒

星期一又千升

聽講會踢唔講野既人

Qqq or sqqq

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

個group好撚on9